Telegram 樹窿

放低一兩件心事，放低身上既擔子
Telegram: druglomotil